夜空他問我要去哪

尾場rundown係咪一樣

靚到咁會感動喊住嗌老公帽離開我

明明同一隻但大份係甜細份係臭

ching

乜料

要唔要postcard

where

Thailand

no...